Приложение состоит из 4 модулей

##### emulator - модуль генерации случайных значений

На данном модуле генерируются случайные значения датчиков контейнера и отправляются по REST на второй модуль.

##### sensor-request-manager - модуль обработки запросов от emulator

Данный модуль принимает информацию от модуля `emulator` и отправляет данные в кафку.

##### processor - модуль обработки данных из кафки

Данный модуль слушает топик кафки, в случае поступления новой информации, сохраняет данные в бд.

##### web-api - сервис получения данных по REST.

Данной модуль отправляет REST запросы для получения информации о контейнерах по идентификатору или для получения информации о датчиках по типу.

примеры запросов:

```
curl --location --request GET 'http://localhost:8084/sensor_type/{type}]'
```

где `type` - тип датчика.

```
curl --location --request GET 'http://localhost:8084/container/{id}'
```

где `id` - идентификатор контейнера.

#### ЗАПУСК

Для запуска приложения необходимо :

1) Установить Docker на локальную машину
2) Разархивировать полученый архив
3) В командной строке перейти в полученный папку
4) Запустить контейнеры командой `docker-compose up` . Команда `docker-compose down` для обратного эффекта.

Текущие модули работают на портах 8081, 8082, 8083, 8084 соотвественно. Так же zookeeper, kafka, postgres работаю на своих сандартных портах.

Параметры для подключения к бд:
```
url=jdbc:postgresql://postgres:5432/postgres
username=postgres
password=postgres

```
